［啪啪聲］2019男排世界杯集中討論帖

男排世界杯在昨日已經開始了
日本男排3-0擊敗意大利男排二隊
石川祐希19分、扣球成功率高達76%

排球巴絲過黎傾下世界杯

推

1820 日本對波蘭

日本第一局同波蘭打成23-25真不錯

日本拎到波蘭一局

日本1-3輸波蘭
第二局崩盤
但拎到一局已有交代
後日對突尼西亞

三連戰
日本今日對突尼西亞

聽日1820日米大戰。希望日本拎到一set,今日美帝打到生唒，除左Christenson 開失波送左第三set俾波蘭

日本男排上屆世界杯打美國打到五局
而家有可能爆下冷

Smith啲攔網

日本完敗美國

日本3-1阿根廷
五戰後暫列第四
三勝二敗

I watched Italy vs France the other month. The match surpassed my expectation

聽日美帝打邪惡軸心國伊朗，另一好戲碼。不過美帝後日又要應付巴西...

伊朗出左亞洲就是被虐

今日拎到一盤算大勝

日本3-0澳洲

日本竟然3-1俄國
真是歷史性首次贏到強豪國

希望keep到

埃及班蛋散好似初中生...

對回教國家無乜好感

希望爭到獎牌

日本男排穩守第四
3-2贏埃及

呢度蝕1分俾伊斯蘭賤種好唔抵

雖然係咁、但距離第五位有五分距離
話唔埋日本真係有機會銅牌
有機會贏伊朗同加拿大、輸巴西